之前未玩過人中之龍 到底買唔買好？

買
上一頁

買

買
利申: 只玩過psp人中之龍黑豹

現時公價係咪435$？